開學禮校長既講話係咪年年一樣？

淨改年份照背？

有無人會認真聽曬